{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042745",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광양 풀수피아펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時です。 人数追加がある場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合には別途料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合には入室できない場合があります。 ペットと一緒の場合には、ペンションの入室拒否理由になることがあり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 映画の予約や利用時間を守ってください。 宿泊客は客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任を負うことができ、客室内で魚や肉を焼く直火方式の調理は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、その他の利用客に被害を与えるような娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 一軒家の客室とセミナー室はビジネス目的で会議やセミナーにご利用いただけます。フットサル場はオンシーズンにはご利用いただけません。 バーベキュー場では炭火バーベキューと冬用バーベキューを楽しむことができ、食事は地鶏炭火焼き、鶏の水炊き、黒山羊炭火焼き、高炉端水が提供されます。 駐車は可能であり、ペンションの近くには隣接した渓谷があり、屋外の縁台が設置されています。 周辺の観光地としては梅の村、白雲山、蟾津江などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加がある場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合には、ペンションの入室拒否理由になることがありますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "映画の予約や利用時間はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "映画の予約や利用時間については、ペンションのスタッフにお尋ねください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任はありますか？",
            "answer": "宿泊客は客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式の調理は禁止されており、客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊客が他の利用客に被害を与えるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "宿泊客は他の利用客に被害を与えるような娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為をご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室やセミナー室はどのように利用できますか？",
            "answer": "一軒家の客室とセミナー室はビジネス目的で会議やセミナーにご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場では何が楽しめますか？",
            "answer": "バーベキュー場では炭火バーベキューと冬用バーベキューを楽しむことができ、食事は地鶏炭火焼き、鶏の水炊き、黒山羊炭火焼き、高炉端水が提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては梅の村、白雲山、蟾津江などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 492
    }
}